港鐵引入「可跳可拍」機制

因應不同市民和學生的要求
港鐵由即日起改革，每位乘客可選擇跳閘或拍長者卡，來宣洩對港鐵的不滿。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

我願榮光歸香港

‘偉績’